求救 有冇巴打都有用iroad v9?

早排買左隻v9 cam
尋日拉撚晒線 駁好電 諗住試機啦
點撚知成撚日話connect唔到電話
話錄緊 唔夠一陣自己熄
手機app就算連左個wifi都係死 完全註冊唔到
有冇人知發生咩事

水貨？